想問下係link入面放ban圖會唔會ban account

如題

請參閱撚圖post

唔會

Thx